［發夢］澄清翻油塘連儂牆發生乜事

喂，其實知唔知發生乜事？
唔知咪撚話我地守
尋日係有一堆人集埋打算係油塘整連儂牆
跟住一出地鐵站打算開壇就已經比好多廢老圍住
壇都未撚開到啊dllm
十幾個人比一大堆廢老拆開曬
十幾個圍住一個咁屌
又地鐵站跑撚到大本營先有人幫
你老味，話乜撚嘢唔好守連儂牆
守乜鳩啊，一開始個陣壇都未開到啊
尋日完全唔係守，係去救人

屌你老母，鍵盤戰士

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

我無野講 我要見律師

打遊擊識唔識？
呢到Set Up唔到咪去第度

推

知唔知咩叫比人圍

尋晚係佢地比人追住圍住黎屌 根本走唔到
你識唔識？
做鍵盤戰士你就識

油塘得2個出口
A同B咪又係咁多廢老
仲要琴晚係8個人圍1個
遊乜擊？

係，有妹妹比啲廢佬廢中圍到喊

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

我眼見係佢地想撤都撤唔到，比班仆街圍住屌，屌休班狗廢老聯盟老母

班廢老見人就追擊 路過都被佢地鬧

巴打可唔可以解答返琴晚最尾點收科
我地最尾人夠唔夠廢老多？廢老算唔算敗走？

有鬼入左gp?

屌佢地老母 打人既死全家

背心黑口罩個休班狗最後走咗？